如果要拍港版F.R.I.E.N.D.S. 用咩香港演員好

前設：佢哋仲係廿尾三頭頭嘅年紀

Chandler: 鄭中基
Joey: 張家輝（化骨龍時期）
Ross: 古天樂
Rachel: 朱茵
Monica: 諗唔到
Phoebe: 莫文蔚

=

其實覺得莫文蔚更加啱做Janice 但就唔知Phoebe可以改邊個做

推

愛回家一眾演員